［玩命自爆post ]自爆自己中學班相

先貼為敬

毒撚紀念中學

你不如 唔好撚貼

要尊重其他同學嘅私隱

屌你樓豬
我又係葉記

樓主係咪叫LKF

P到互搭大脾睇下

唔知喎

葉紀南

仆街 見到自己

相認

巴打係咪姓曾

聽聞你個姓好少有

巴打又係葉紀

巴打又識我

屌，我都係